{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019039",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "고기부심 제주숙성돼지전문점"
    },
    "text": "大邱広域市寿城区東大邱路15ギル34に位置する肉グルメ肉ブシムは、大邱斗山洞のグルメ店で、多くのお客様が来店し、HACCPとJQ認証を受けた肉屋工場から済州黒豚原肉を供給され、フレンチレックとサムギョプサルを720時間以上熟成させ、柔らかくてコシがあり、ジューシーな味を提供します。 肉ブシムはお客様が楽しめる様々な添えソースと済州の特産品である済州抹茶と済州ジャム、済州メル煮付けを提供し、済州でより一層おいしく楽しめるように用意しています。 黒豚フレンチレックは、豚の背カルビ12台のうち4台のみ使用し、柔らかさと肉質を同時に楽しむことができ、すべての肉は国産白炭と鋳物鉄板で直接焼いて差し上げるため、最上の味を感じることができます。 また、店内では様々な食事類をご提供しており、すっきりとしたインテリアと明るい雰囲気の4人席10テーブルが設置されており、団体の集まりや飲み会の場所としても適しています。 お客様の便宜のために全テーブルに携帯電話のワイヤレス充電器とロッカーが用意されており、店舗の近くに位置する大邱寿城池で散歩や見物後に訪問することができます。 駐車はお店の前に駐車する際に取り締まりになることがありますので、お店の隣のエンプレイス商店街の駐車場を利用するとテーブル当たりの駐車料金3,000ウォンを支援し、午後6時以降はお店の前の道路に駐車できます。 トゥランギル最高の焼肉店肉自負心は黄金交差点SKリーダーズビューと大宇トランプワールドの間の道に位置し、地下鉄やバスを利用してもアクセスが便利です。 営業時間は毎日16:00から23:00までで、メニューには熟成フレンチレック、熟成皮付サムギョプサル、済州コプチャン鍋、済州ミナミアカザエビの刺身、大根若菜混ぜ素麺、土鍋海鮮ラーメンなどが用意されています。 肉の自負心は、召し上がる既存の豚肉の味を完全に変えるために最善を尽くしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "肉ブシムの場所はどこですか？",
            "answer": "肉ブシムは大邱広域市寿城区東大邱路15ギル34に位置しています。"
        },
        {
            "question": "肉ブシムで提供される肉はどこから供給されていますか？",
            "answer": "肉ブシムではHACCPとJQ認証を受けた肉屋工場から済州黒豚原肉が供給されています。"
        },
        {
            "question": "肉ブシムの特産品は何ですか？",
            "answer": "肉ブシムでは済州抹茶と済州ジャム、済州メル煮付けを提供しています。"
        },
        {
            "question": "肉ブシムのフレンチレックはどのように調理されますか？",
            "answer": "肉ブシムのフレンチレックは720時間以上熟成させ、国産白炭と鋳物鉄板で直接焼かれます。"
        },
        {
            "question": "肉ブシムの店内はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "肉ブシムの店内はすっきりとしたインテリアと明るい雰囲気で、4人席10テーブルが設置されています。"
        },
        {
            "question": "肉ブシムの近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "肉ブシムの近くにはエンプレイス商店街の駐車場があり、テーブル当たりの駐車料金3,000ウォンを支援しています。"
        },
        {
            "question": "肉ブシムの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "肉ブシムの営業時間は毎日16:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "肉ブシムではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "肉ブシムでは熟成フレンチレック、熟成皮付サムギョプサル、済州コプチャン鍋、済州ミナミアカザエビの刺身、大根若菜混ぜ素麺、土鍋海鮮ラーメンなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "肉ブシムの目の前に駐車することはできますか？",
            "answer": "肉ブシムの前の道路には午後6時以降に駐車することができますが、取り締まりになることがあります。"
        },
        {
            "question": "肉ブシムは地下鉄やバスでアクセスが便利ですか？",
            "answer": "肉ブシムは黄金交差点SKリーダーズビューと大宇トランプワールドの間の道に位置しており、地下鉄やバスを利用してもアクセスが便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 591,
        "QA": 502
    }
}